覺唔覺做人真係好無聊

一切野都係生同死之間消磨時間既無意義活動
你會話咁你咪去死囉 係既 我未夠膽住

儘管如此也要活下去

明明大部分人唔開心嘅時間一定多過開心
但都係要生存落去

華人地方係

我會，學識孤獨就冇野怕 但會更無聊

生存只為某目標而去活
目標達成又要搵另一個目標

agger

搵D鍾意既野做

你既目標係咩
我由細到大都冇夢想 真係咸魚一條

人生目標真係冇
只為自己興趣的目標去努力 滿足完有時都會空虛 又屎忽痕搵第二樣

一生勞碌做樓奴
連去個旅行都被人批鬥

反正無意義，幫我暗殺林病啦
人工島就會終止，你會成英雄

抗生素幫到你

咪又係有下個林病

好頭盔

只要覺得無聊係正常就ok

無野做就搵興趣打發時間 我都係咁 習慣孤獨 is ok 如果自己都放棄自己就好快睇唔開自殺 搵d野做下吧

但係你睇下D情侣,佢地望住大家已經係樂趣,唔洗娛樂
你講做人唔知為乜,佢地都唔知你up乜

去旅行
點解唔留返D錢供樓
I know that feel

賺錢為左乜...營營役役...
連做自己鐘意嘅野都唔得
窮人悲歌

隨住時間，人生不停貶值（年紀越大越難轉工，由轉行更難，外表同本錢都隨時間下降），要承擔成年人理所當然既責任同職責。（咁大個人就應該...，咁大個人都唔識.....）。

重點係又未死得，要等死，但見住本錢下降，難有突破，漫漫長路，難好走過。

有種個世界根本唔關我地事既感覺
人類歷史既紛爭再激烈，發展再快，同宇宙啲黑洞呀、銀河比連塵都唔撚係
但想去探究個世界既奧秘，又發現人命得短短幾十年，乜撚都探唔到就收皮，果種無力感真係好大